辭職後可唔可以請事假？

因為9月中開始會讀返書，所以諗住下個星期辭職，不過開學前都仲有啲手續要搞，仲未知要唔要特登請假辦手續

想問下一般嚟講辭職後俾唔俾請事假？同埋會唔會影響通知期嘅計算？

你本身有年假嘅話咪扣翻你啲假囉
冇乜衝突

不過都係睇公司

通常都係請定AL 再辭職

一般黎講年假等假期係無得當通知期既
但係主要你上司同你雙方同意的話係可以請既
所以你都係問返公司hr